有咩日劇高質過求婚大作戰？

正美bb

秒經

My boss my hero

電車男

仁醫

中間有初瓏

中學個part好有哄嗚但出左黎社會就好悶

長澤雅美係咪真係F Cup?

日本d校園劇好多都好屈機
明明人地係日本校園唔係香港,但係好有共鳴
山狗同正美套龍櫻都好很正,再老d gto,極道鮮師唔使講

冇咩感覺
逃恥正好多

多田

龍櫻正 當年睇完好有heart溫書
如果會考都係衰左

戀愛就逃恥
懸疑就為了N

結

唔覺求婚大作戰好睇

馬路須嘉學園

本人覺得朝5晚9高質少少

不過都係山下智久

我都覺求婚無正到值得日夜吹奏
但你搵呢套比

留名睇玉

無

半澤直樹

逃恥

my boss my hero

code blue

在世界中心呼喚愛

我覺得逃恥俾人吹奏得太緊要 我睇嗰陣冇乜感覺 又唔會特別想追

我覺得片頭首歌好聽啲

父女七日變 (兩父女交換身體七天,有結衣)

下町火箭 (講工匠精神,可以成間公司為左火箭其中一個零件而出名,個人認為同半澤同級數)

一定係仁醫
直情秒殺

仁大夫 咲姑娘

金田一

月經post

長澤正美世界第一
禮

悠長假期
美麗人生

健三

下町火箭
集集都好緊湊

正皮俾初瓏

神探伽利略

電轟男

毒撚劇

一公升的眼淚

當年聽到個女主角同條毒撚講 好犀利 識上網
以前上網好難咩

片頭嗰首真係幾好聽

根本新垣結衣啲劇就比人吹大曬
P.s 唔好圍攻我

對不起青春

佢係話 surfing
條女 以為佢識滑浪

其實係 internet surfing即係 鍵戰

飛翔公關室

btw, 體育台

睇緊 男主角個樣真係唔知點噉

真係邊度都見到你

男主初出道長髮做熱血高校果陣好型

我見d人話佢套「最高的離婚」好睇
有無人睇過

Google唔到佢有份演嘅

個樣好似狐狸

下町阿部寬

仁醫 完

半澤熱血啲
堺雅人太特别

legal high

點解啲人話半澤最後一集爛尾

海猿夠唔夠揪?

Legal High

夠

交響情人夢

最後一幕真係

半澤
打大佬d氣氛幾好, 不過d劇情好膠

長澤正美世界第一

發洩 解壓
不過點解最後大和田要下跪？
明明唔跪都得

部分係，code blue 1個人覺得一般般，戀空雖然唔係劇都算gakki代表作，比第二個演就完全可以話係劣質

仁醫
結局同解迷果個鋪排都一流

日本文化

欺詐獵人

戀空 花水木 父女 真係代表作
係第二個post 見到啲人話今日子同逃恥都話必睇

101次求婚， 連首主題歌都好聽

父女七日變

可惜現實我地返唔到過去

不要再說了

又想聽達哥唱主題曲
我都好想返過去
男主角仲要有得返咁多次

唔識欣賞求婚大作戰睇到一半放棄左
推介love shuffle
上户彩套流星都正 純愛代表 但收視勁低

悠長假期
山口智子同松隆子
木村拓哉同竹野內豐

戀空真係唔識欣賞
比mk仔屌完又強姦又學校屌 睇到我屌屌聲
後半部有啲感動位
總括黎講都係唔掂
結衣都咁話

劇情太on9

野豬大改造

legal high, 半澤

hero, love generation

悠長假期，美麗人生 完勝

癡撚線 支那拍求婚大作戰

呢套正
室長做得好

伊藤英明

有無巴打睇過零秒出手

古美門律師

服部先生

紗織

綾野剛做毒撚真係入型入格
有睇幪面超人555

Legal high 幾個層次睇法

輸左賴皮,可能又過唔到自己

有咩問題
真係必睇喎

一定係醫龍同海猿
急救病棟24小時都唔錯

Liar game

仁醫 配樂 劇情世界級

Hero好睇

入嚟學嘢

辣殺 不停帽到完場
不過北川景子係呢套入面好靚

校園劇就my boss my hero
半澤直樹頭五集世界級，後五集劇情似頭五集，所以後面失色左少少

睇結衣的話真係靠呢2套入坑
唔明問題喺邊

Hero

Agger
結衣嚟講
結衣本人>逃恥>今日子>>>其他劇

但劇情嚟講 應該係legal high無敵

Btw 呢度好多結衣痴線佬

父女真係幾好睇 可能因為有埋

果套應該係民王黎

我仲係最鐘意last friend

半澤到後期有啲悶

Legal high =生瀨勝久

我覺得今日子好睇過逃恥好多
唔知點解身邊個個都吹奏
兩個主角真係好唔襯
海猿 零秒出手 朝5晚9都算幾好睇
Gakki 石原 北村

好多人推仁醫，好感動

自 記錯咗佢老豆係邊個

美麗人生

睇完喊咗成晚

逃避可屌

喺隔離post先俾人屌完

我睇完呢邊先望到嗰邊

呢到冇講名唔怕啩

咩黎

我覺得逃恥劇情連貫啲，同話題比較貼身，觀眾容易代入
但係今日子一集一單案，劇情比較鬆散，同埋中前段有啲悶
所以逃恥多啲人吹奏係正常
不過如果齋講追女仔劇情，今日子無得輸

好睇
北川景子係得呢套靚

睇完劇煲埋成套漫畫

無啦啦有個結衣既級數投懷送抱都算易代入？
同埋見住佢係度叫春果感覺真係唔係咁好
反而今日子2個人d互動真係幾sweet 最尾果2集真是世界級
作為結衣fans 唔係話逃恥唔好睇 不過係有d吹大左囉

代入嗰度我係想講套劇入面想講既社會話題好似職場女性，主婦，姊弟戀，毒撚同女仔相處等等
當然唔係個個都切身感受代入到啦，代入到咪好睇/代入唔到咪覺得一般囉
佢收視後期上到近20%一定有原因

至於今日子後期打情罵悄係好睇既，呢個我唔否認，因為我都係睇完今日子就跌左無底坑出唔返黎

沙織?

好撚悶
唔係因為山p 景子真係睇都廢事

仁醫、海猿、白夜行、一公升眼淚、在世界中心呼喊愛、半澤直樹、legal high.....求其一套都秒求婚
我覺得求婚大作戰佢首歌仲高質過套劇

唔好咁啦好嘛

呢堆都秒左新垣結衣個堆

唔好屌我
真心覺得半澤直樹個劇情好過Legal high

係唔錯好睇但未到神

有四套遙姐係勁嘅

喜劇難做過悲劇架老細 畀下面

熒之光1,2

要角色都代入就唔會搵明星拍啦
講野都唔經大腦
人地講嘅代入係劇情

而家正美個樣

電影先係神
戀空不知幾好評
係依家大家都唔鍾意依類劇
但係個時係幾前衛

我都覺得佢最好睇係花水木同戀空
感動人心

龍櫻
有晒結衣同長澤

我覺得必睇係因為推入坑係靠呢2套
要講劇情好大把好睇過呢2套野

我覺得仁醫好睇啲

其實你有你鍾意，我有我鍾意
做咩要踩底人地鍾意既野去抬高自己鍾意既野

得你無獎就否定套劇

啱

秒殺

問題餐廳

咁要代入劇情起碼都要明個角色個諗法立場先得
你覺得有個可愛既女仔一次又一次咁主動開解一條慢熱毒撚既劇情係好有代入感?
我同意樓樓上職場女性果part 亦覺得風間同百合條線仲好睇

大陸版《求婚大作戰》預告曝光 張藝興淚眼環抱熟悉BGM配襯合力締造經典浪漫

連登仔實在太年輕
竟然冇人提東京愛情故事
呢套簡直係日劇愛情片既聖經

來自星星的你

金融小子 Big Money

真心冇

不能結婚的男人。

莉香